20號5點，定21號朝呀

高度懷疑3毛係度，邊日少人就推果日，作d合理理由係度混淆視聽，但係我就會兩日都出呀，屌你老味，黑警試下夜晚打人，21號即刻一百萬人圍你老母